全元朗惟一一間有開張既鋪頭 - B仔涼粉

自己諗下點解

我希望大家光復元朗之後
千祈唔好幫襯呢間野

識唔識邊個叫神仙B?

另一間鋪個牌申請返未

就算冇呢件事都唔食佢........你仲食咩................................
食物有問題 fact checked, pls google

推

唔講都唔記得左呢間垃圾

好多人鍾意入嚟食垃圾

狗也不屌

依家無牌都經營到㗎啦

d車友特登走來吮雞翼尖

中產周末活動 揸車入元朗排45分鐘食B仔

圖中咪比人釘牌果間
利申：元朗人

老實講，而家仲開緊嘅
9成9有料到
有人睇住

唔該廣傳
星期六遊行完米撚食

保護費交足晒，唔開足7日邊有錢交下期

依間野 真元朗人係唔會食
又串，又唔好食
細個食過幾次每次食完都肚痛

哩間好L寸，好巴屎閉

循環再用，好環保

仲有嘉麗園

山長水遠黎元朗食糖水真係on9啦
咪又係涼粉西米露溝雪糕溝生果呢d大眾野 間間都識做 入黎把撚

尋晚有live影住班白衫打完人去左b仔食野

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

應該有得免費食

二手口水涼粉
間野野食閪入面d 人重閪

大馬路中銀旁邊間藥房都開緊

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

收到

光復香港 時代革命

星期六無時間食啦

知咩事啦

認人時間

呢家做有人食b仔架？

佢有內幕消息？

另一個位新開...

元朗撚：b仔比狗食，唔好再幫襯

佢開唔開都wfc 反正個名都臭撚晒

有冇人有抵制/罷食整合post？
沉底搵唔返

攻擊性武器？元朗d人尋日都只係基本裝備

正常人都知呢間嘢咩料啦

仲未執既咩？

屌 有B仔睇住 佢驚咩

我想講隻味真係唔係佢獨有 啲人唔洗特登去食

係唔係阿b關照住

屯元天根本冇人食呢間野

點解仲有人會食

push

食親都痾，不了

呢間垃圾？b你老母咩，環境立痴痴，當啲食客狗咁撚，野食唔乾淨都算，之前唔係有單西瓜入面有釘？

保你個頭 本身就黑啦

平時都唔食嫁啦

從來冇食過，經過門口有陣牛屎味

食過一次
兩個鍾後就肚痛
以後唔會幫襯

各位唔係元朗嘅巴打記住唔好食

老闆係黑社會啦

咁又係

呢間野不嬲有人照住

有冇人有食過呢間？
有冇肚痾

攻擊性武器？元朗d人尋日都只係基本裝備

唔係架假日車點用

黑仔涼粉

食完肚屙 不了

雞尖自整啦 大把食譜

B仔環保方面算唔算走得太前

唔係元朗人 食過一次覺得好手撚難食

個老闆娘交足保護費

咁撚污joe

個鼻好撚假

之前食過D雞翼尖, 屙左2日,都唔知點整出黎,環境又差

仲食垃圾？

間野無牌經營咁耐都無人掃？

知咩料啦

呢世人唔撚會再食!

難食到仆街
雞翼尖酸酸叔叔
狗也不屌啦

仆街鋪

得閒叫食環檢查下間鋪

B仔不嬲有背景

唔只呀，永年都有開

大佬b

地址PLZ

我地野餐又多個景點

仲有屯門subway
個老闆勁仆街 唔俾員工早放
話呢度離屯市咁遠 唔會斬到過嚟

好多港豬入去食

垃圾都食

都唔明點解環保涼粉都仲有人食

過橋麵檔都有開

黑底啦屌，食環都管唔到佢

大佬B

比我地食架咩，比大陸人食架

B仔 不了

屌 咪玩啦 依間野俾狗食

元朗人都唔食呢間野

又貴又難食

鄉黑都要食糖水㗎嘛 等左咁耐 唔餓咩

狗也不要

間野狗也不屌

其實應該全面用輿論將撐警既打哂做黑社會

有用

推呀！！！

我叫啊俊

發夢幾百人等位，入到去全部人諗食咩都諗咗20分鐘，最後話驚肥，唔食

要求
成立民間自衛隊

光復完仲比呢間野存在？

其實。。千里來食屎 何苦呢

B仔有人照住

比狗食？

呢間嘢要光復下

永年都黑底？🙁

老細喺仆街黎

背脊夠厚

巴打，有問題就要打食環啦

因為冇生意？

On@先食間垃圾

食完肚痛

好多年冇食過

而家先知黑底

百鳥歸巢

環保涼粉不可不試

個個月交咁多保護費實有黑底保佢地

叫食環黎幫佢捉老鼠啦

劈幾劈 入去涼下冷氣

希望元朗d店鋪執能哂
班鄕乞冇得收陀地可以食屎

環保企業

無事ge，個個都係自己人

老闆雙頭龍嘛
雙手上邊個紋身

Call過喇，比食環釘牌完照開
每日罰900
無人去處理

搵我？

呢間垃圾無牌經營左好耐, 食環隻紙老鼠無d用

狗也不屌左好撚耐

呢間不嬲黑底
專整屎比人食
你問下啲街坊都知
表面做生意

Ok，target marked

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

Pish

唔撚食！

有人照住，無牌都照開啦

食環、消防、勞工處

冇人理係大曬

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

啲鄉黑都要食糖水㗎嘛

認真問，唔食b仔有無咩糖水舖推介

唔會再食

你覺得今日仲開到嘅舖，係要交保護費咩？

1823

村民都要食....

有人撐？

心照

依家開鋪既相當有嫌疑
呢個情況有幾多一般人會走去食糖水

老黑都要食人口水尾

開張好似唔係咁解

Push

我起隔離都關哂

邊個敢搞b仔
企係元朗企足咁耐
附近鋪開片都唔會片到佢
大家心照啦
人地交足咁多錢

黑底

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

大豐收無開咩？

大家唔好再食
利申食過狗也不

你真係唔識架喎
B仔出左名食環都搞唔掂

哇

唔緊要喇, 元朗無人食佢架

有冇人記得B仔其實比食環釘左牌，但係食環從來冇去過封鋪，係咪驚左班陀地??

難食到嘔

借位分享，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

係咪有黑底所以唔L洗驚？

認真, 免費都唔食

呢間位置近琴日白衫曬馬地方

食環電話幾號？

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

環保甜品店

垃圾先會去食狗都唔要既雞翼尖
有雞脾唔食走去食皮連骨既野

d涼粉好撚垃圾，狗都唔屌
食過一次真係唔會再去

俾狗食

傻B就識

聰嫂甜品呢

智弱都知點解！

垃圾鋪

食松記

金輝徑d打冷鋪都開哂 唔知係唔係又有背景

如有未幫襯過既九龍人 其實依間野好垃圾

個個阿婆啲口水都唔同

親眼見撚過喺坑渠執翻成堆上黎繼續用

呢間野真係狗也不屌
元朗人從來唔食呢間垃圾

食過一次 病咗三日 仆街

新B搬咗去雞地幾個月

釘牌係又新街嗰間，執咗喇
呢間係雞地新舖

好耐無去雞地sor

識

Dirty

罷食！

無牌經營，警犬唔拉人，你就知乜事啦
光復當日必須令佢以後冇得再開鋪

根本難食
幾年無食過
係d非元朗人先會特登入黎食
大把野好食過佢

[black]涼粉咩色？

明哂[/black]

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

文宣真係要大力打落去，白色暴力，新界戒嚴，百業蕭條，仆街何妖！

無牌經營係食環做，可以向法庭申請禁制令封鋪，違反禁制令先到差佬拉人，大家可以問下食環點解唔做野

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

次次入元朗都未撚食過，有乜咁撚吸引，都唔知有冇洗碗

大B 哥 , 有咩好驚

間野真係垃撚圾

比黑警食

環保涼粉

未光衝都唔會去

終於搵得返
戴返頭盔先 以下係傳聞 唔知真定假
我只係copy網上資料 絕非起底
2016-09-10

【無懼加息】傳B仔涼粉老闆 千七萬買Grand Yoho

新地（016）元朗Grand Yoho在美國吹加息下今進行第三輪銷售，推出224伙，消息指第一組時段已沽清218伙分層戶。有傳元朗馳名甜品店的佳記甜品，即「B仔涼粉」的老闆，今日斥約1,762萬元買入9座高層G室兩伙兩房戶，實用面積同為543方呎，即呎價逾1.6萬元，料貴絕新界西北兩房戶。兩單位的定價，分別是1077.2萬及1079.08萬元，未折呎價近2萬元，發展商提供最高18.25%即供折扣優惠。

而我係grand yoho 官網上既第6號價單搵到兩間同新聞講話同價既單位

唔知呀老闆係自住定放租呢

資料來源：蘋果 grand yoho官網

posh

之前老闆朋友買咗佢地嘅甜品嚟探班
老闆叫我食
我食咗兩舊
然後返屋企屙到七彩

元朗咁多選擇，排隊都輪唔到佢

答案只有一個

屌呢間垃圾請都唔食，伙記塊面仲西過我，啲嘢又邋遢

垃圾食品

食完好多時都肚痾
環保涼粉